認真早D清倉保平安 應該仲可以避過大選風險

拜登當選就必然 雖然未必會係疫情期間即刻加企業稅
而家只怕佢為防疫決定LOCKDOWN 大部份主要洲份
連埋歐洲既二次大爆發 肯定會變返3月咁狂熔斷

止蝕師出現

大選前有任何反彈就好即刻離場
機構投資者相信當美股係ATM 提走哂D錢避大選風險
過完再慢慢入都未遲 拜登上場之後仲要睇條柒頭會唔會封城

驚閪

其實就算佢選到都要1月先交接

爆到咁 封都冇用

知唔知幾時先換總統

本身空倉， 今日入左第一批，入左少少

佢係咪以為大選後即刻換人